如果下次對話有癡線佬上去講香港獨立論述就正

港獨議題搬上電視

咁先可以活用破窗效應

還價其他訴求

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Push
928 We back 要人啊！！！！！！

港人治港 還政於民

同路人上去冇意見，但我就唔會，做乜要畀佢有認受性?根本冇人期望佢會認真聽，做show咋嘛

講《獨立論》既係走得最前, 思想最清晰, 最有遠景, 最聰明既精英

點會係癡線佬???

唔錯wo 可以試下反應